狗鐵 班黃話擺工 擺左成半年都擺唔成

收撚皮啦

同武統台灣冇分別

罷左成半年都仲寫錯字